有冇人知黑警庫存仲有幾多催淚彈 橡膠彈

日日百幾粒催淚彈咁放 可以維持幾耐
歐美公司係咪真係follow eu決議 唔賣裝備

咁之後唯有用國產貨 一陣爆炸 誤射 走火事件一定會發生

有冇人可以透露下

04年買左13000

之後仲有冇買就唔知

佢地淘寶好快啫

咁到而家最多咪用左千幾 ？ 睇黎仲有排用

好似見到某軍火庫，起碼一半係空

離而家已經有15年
擺到咁耐咩？

過期照用吹咩

612睇到有d黑警把射催淚彈既槍已經好舊 好似生哂鏽咁 應該倉底貨都拎埋出黎

外國唔賣比佢哋
咪上淘寶囉

等睇未掟出去就自爆先

我諗training都會用好多